\documentclass[a5paper, 11pt]{exam}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{MnSymbol,wasysym}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Symbola}

 \geometry{
 a5paper,
 left=5mm,
 right=5mm,
 top=5mm,
 bottom=5mm,
 }


\begin{document}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.35]{llnux_title.png} % Image dans le repo affiche
    \vspace*{0.5cm}

    \large\textbf{\underline{Enquête de satisfaction}}

    \vspace{0.5cm}
\end{center}

\begin{questions}
\setlength\fillinlinelength{1in}

\question Si vous êtes étudiant, quelles études + année (ex: SINF1BA) : \fillin

\question Comment avez vous entendu parler de cette activité ?

    \begin{checkboxes}
        \choice Réseaux (Instagram, Facebook, Discord,...)
        \choice Affiche dans la ville
        \choice Descente d'auditoire
        \choice Bouche à oreille
        \choice Mail falcultaire
        \choice Autre (précisez)
    \end{checkboxes}

    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}

\question Entourez ce qui correspond :

\begin{flushleft}

    \begin{itemize}[label=\textbullet, font=\small]
        \item Cette activité correspond à mes attentes : \hfill
            {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item La durée correspond à mes attentes : \hfill
        {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item Je suis satisfait par l'activité :  \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item Je recommanderai cette activité à un ami : \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item J'ai des bonnes connaisances en informatique : \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}
    \end{itemize}
\end{flushleft}


\question Qu'est-ce qu'on pourrait améliorer ?

    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}

\question Autre remarque ?

    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}

\end{questions}

\newpage

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.35]{llnux_title.png} % Image dans le repo affiche
    \vspace*{0.5cm}

    \large\textbf{\underline{Enquête de satisfaction}}

    \vspace{0.5cm}
\end{center}

\begin{questions}
\setlength\fillinlinelength{1in}

\question Si vous êtes étudiant, quelles études + année (ex: SINF1BA) : \fillin

\question Comment avez vous entendu parler de cette activité ?

    \begin{checkboxes}
        \choice Réseaux (Instagram, Facebook, Discord,...)
        \choice Affiche dans la ville
        \choice Descente d'auditoire
        \choice Bouche à oreille
        \choice Mail falcultaire
        \choice Autre (précisez)
    \end{checkboxes}


    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}

\question Entourez ce qui correspond :

\begin{flushleft}

    \begin{itemize}[label=\textbullet, font=\small]
        \item Cette activité correspond à mes attentes : \hfill
            {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item La durée correspond à mes attentes : \hfill
        {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item Je suis satisfait par l'activité :  \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item Je recommanderai cette activité à un ami : \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}

        \item J'ai des bonnes connaisances en informatique : \hfill {\huge\fontspec{Symbola}\symbol{"1F631} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F641} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F610} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F642} \fontspec{Symbola}\symbol{"1F603}}
    \end{itemize}
\end{flushleft}


\question Qu'est-ce qu'on pourrait améliorer ?

    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}

\question Autre remarque ?

    \begin{solutionorbox}[0.3in]
    \end{solutionorbox}


\end{questions}

\end{document}
